機管局你知唔知咩叫責任Shame on you, AAHK

本人係AA小薯
今日有番工
想講下今日AA高層製造出黎既亂象
更重要係對旅客及員工
都極度不負責任
(OK呢個post唔係討論謠言, 係討論機管局點樣唔理機場員工同旅客)
旅客篇:
你地知唔知D航空公司叫人放工
D旅客係無。人。理。!!!
300個旅行滯留T1 departure
淨係可以打hotline
機管局置旅客生死於不顧
There was a protest at the Hong Kong International Airport today, the Airport Authority (AA) has worked with the Hong Kong Police Force to "regulate" the protest at the "operating" airport today, where there are passengers for all round the world. Starting at around 15:00 today, ground staff and airline staff already received the message of early release as it was foreseen to have clearance action by the Police. So, majority of the airport staff left, leaving behind the passengers, round 300 of them at the T1 departure hall. AA as the owner and manager of the Airport, there is no people to direct the flow and guide the passengers. AA, worked for the Police today and totally forgot their biggest responsibility is to take care of the passengers! Thanks AA, nice job, you let the world know that the "world class" Airport will serve the passengers in such a way
AA office 時序 (D同事又驚又唔敢走):
(1500)已經知成個機場塞車
(1600)傳國泰同Jardine都已早放, 繼續膠坐, 一直只可以refresh email等"中央(aka HR/CEO office)"發落
(1630)Secondee收到本身office叫佢地走, 機管局繼續無消息
(1640)終於有同事忍唔住去問office大佬, office大佬終於准放人
而由此至終，AA管理層無講過一句

[賽後檢討] 抗爭者進化史

旅客無人理呀
你地唔係諗住就咁放過機管局呀嘛?

推

pishhhh

借位跪求推
突發！ 816攬炒啦你老母

喂成班外國遊客係度
唔撚係成個AA走左無人理呀嘛
叫咩自己做機場管理局

推呀